要一個你愛既人 定係 一個愛你既人？

通常會好理智咁講：梗係要個愛自己既人。

但當你同時遇到依兩個人，你個心總會話你知，你想揀一個自己愛既人。

唔好話點解唔揀個，你愛佢佢又愛你既人，就算大家都愛大家，都總會有方愛多啲。

如果同時出現 一個愛你既既人 同 一個你愛既人
你點揀？

愛你既人
你愛既人

分享下點解咁揀？

俾公認女神既女仔鍾意過 事實未必如理想

因為你愛既人通常唔愛你

糞得好無煩惱

自己唔愛其實好辛苦

Both

同意

令自己去愛其實唔容易

點唔理想法？你唔鍾意個位女神？

中肯

唔明咩係理智咁講
揀愛你其實就係自私 你唔愛佢 你只係鐘意佢為你付出 同叫雞鴨完全冇分別 都係情慾需求被滿足
揀你愛就係發乎情感 可能會痛但係唔會計較（住） 但係如果每朝起身要我對住一個我唔愛既人 有意思咩

我會要一個我愛嘅人

自私，啱呀。人地鍾意自己，飛起佢個陣都唔會傷心

你絲定巴?

以前愛我嘅人 而家變左係我愛嘅人

如果兩個人一齊但其中一方個心唔愛自己
我寧願自己一個
因為相處起黎會好辛苦

係咪佢已經愛到攰左，到佢攰個陣你先開始愛佢？

但係你好愛佢既話，你捨得嗎？就算佢唔愛你，至少佢係你身邊

如果自己心愛既人心入面無自己
咁佢起自己身邊又有咩意思

無錯 以前我好任性 可能係因為咁令佢太攰喇

我身邊有個鍾意左自己好耐既男人，至少有5年。佢會花心機，做好多野都好努力，去親旅行都買勁多手信俾我。曾經講過，佢差啲有意外個陣，腦海裡第一個浮起既人係我。

即使係咁，真係一啲愛佢既感覺都冇，連佢既生日佢要求想一齊過，都會婉拒，唔想比假希望人。

睇到佢付出好多，但我令唔到自己喜歡佢，更唔好講愛。

定還是，其實係埋一齊根本唔太洗講咩愛唔愛

健康地在自己身邊

岩阿
已經2個都係咁了
好攰
唔想再做受傷了
下一次一定揀個愛我既人
人就係要自私d

可能可以試下唔好咁計較愛唔愛，諗唔通架

自私啲開心啲
但對住一個唔愛既人，要同自己講試下愛佢。
付出容易，迫自己去喜歡唔易。

其實感情係唔係可以培養返黎？
如果培養到，可能就唔洗計愛唔愛

我都係 兩個都係咁
下下都將自己放到最低去愛佢
真係好辛苦 好卑微
我寧願自私啲 都唔想自己日日行屍走肉咁

愛你既人

但有D人就好犯賤
明明愛你果個,各方面都唔差過你愛果個

但都會撩傷你心既人

揀

不能同意更多

好同意
人真係好犯賤，係要揀啲得唔到既野先安落

仲要係愈壞既愈鐘意

男同女都一鳩樣,如果改下呢個心態,根本會活得好開心

利申:自己都係

係 愛係好主觀既 但係有啲毒撚經常ff到好美好

屌 真係變秒經啦

的確發生過
揀左個鍾意我既人
慢慢我愛佢》佢愛我

我愛嘅人

😂有咩令到變成咁
你比佢感動到？

比呢家男朋友傷到仆街
打算搵個愛我嘅

帽了？

如果本身兩個都對大家有感覺，只係一個本身鍾意另一個多啲，就有辦法唔計較，透過相處去揾平衡點

但如果本身冇感覺，有考慮過甚至嘗試過，都係一啲感覺都冇，就無謂勉強，害咗自己又害咗人

人付出得多先會珍惜，所以一定會揀自己愛既人

我揀左一個愛我嘅人 然後我愛上左佢

提子

付出梗知陣，比人當狗咁撚架咋

揀個愛我而我唔愛佢嘅人其實冇意思，
個心始終會喺我愛嘅人度，
就算我愛嘅人唔愛自己甚至對自己差都好，
都會覺得自己所有付出都係值得。
揀個愛我嘅人只係自欺欺人

P.S.試過

個陣

但自欺欺人得黎，個心會唔會冇咁痛
最後你愛既人，有冇愛到你？

以前男朋友做咗好多傷害我嘅野，
冇出軌嗰d咁過份但係都好傷我心，
佢一次又一次咁令我覺得佢好自私。

之後我地分咗手，
中間有唔同男人追我，
都嘗試過發展，
但係無論對方點對我好，
個心始終都忘不了以前嗰個。

最後好好彩嘅係，
半年後佢搵返我復合，
我都見到佢好明顯嘅改變，
最後我地一齊返。